不願情斷小王 人妻花4萬聘殺手謀害情人

不願情斷小王 人妻花4萬聘殺手謀害情人

上海一名38歲已婚婦女，因為丈夫經常出差不在家，而在網路上認識了小她10歲的任姓男子，兩人維持情人關係已有10年，期間男方也曾提出要到上海工作以便照顧女子。

直到2017年男子向她提出分手，女子想繼續維持兩人的關係，但又覺得挽留不住對方，便在網路上找到一名職業殺手，並用4萬人民幣(約台幣1萬8千元)的價錢請殺手弄斷男子一條手臂，女子認為如果她在男子最需要人關心的時候陪伴在他身邊，那麼男子便會回心轉意，不料任姓男子頸部被割傷，因大量失血險些喪命，事發後女子到警局自首，目前因涉嫌故意傷害罪被檢察機關提起公訴。

仁姓男子表示，當時因為年紀還小，女子又對他很關懷，才因此產生情愫，後來長大，思想也漸漸成熟，意識到兩人的關係是不正常的，因此選擇慢慢疏遠女子，不敢相信平時對自己很好的女子，竟會買兇傷害自己，但男子最後還是選擇放棄對女子提出民事賠償，僅提出諒解意見書，希望雙方都能從這段感情中走出。

4萬人民幣(約台幣1萬8千元)

過多一年既幣值黎?

原來中國可以網上搵殺手，真係幾方便喎

wekill

可能搵到學生架咋

做殺手上網搵生意洗唔洗實名登記

微殺